[集思廣益]遲D大飢荒, 外國可以點利用糧食援助向中共施壓

e.g. 委內瑞拉

淨係重開東莞都大巴香港後生仔北上獻金啦，餓唔死既

援助？由佢自生自滅就係最好既援助